［開定先 賓福特輸波恥笑區

恭喜西布朗又升到班

賓福bye

睇死附加賽輸埋
到時幾多連勝都冇用

梗係富咸一野衝上第二啦

列斯自動拎埋冠

史篤城損人不利己

人地護級成功呀傻閪沙

本身都唔到佢降啦